晚晚留係元朗西鐵站上面 警察會點做？

係咪會打到人上車？

會有白衫出現
元朗新秩序